Manchester is RED

不服來辯

善心打破零回覆

英超都係Red

第5，點red法